無業前藝人馬蹄露勾結外國黑記，證據確鑿！

請大家不要再相信馬蹄露的假愛國！
在流血之時竟牽著外國黑記的手！還不是外國走狗嗎？
馬蹄露你絕對不配做中國人🇨🇳

黑警打人有晒片唔理, 成版馬碲露做乜鳩